話說尋晚凌晨三點幾樓上有人嘈交

俾佢嘈醒咗，正想打去管理處投訴，依個時候就聽到個男人講咗句

然後，我見佢咁慘，我放返低個電話

睇錯凌晨三點機上

笑左

女人不嬲都有兩個胃

細個有冇讀常識料嫁

男人一個胃 女人兩個胃 牛四個胃
細細個已經咁記啦

即係因為飽所以要食甜品

佢當時好嬲架

女人係咁架啦！唔滿意分手囉

咁慘仲笑人

咩姐 咁食飽飯咪食飯後甜品囉 有幾難明呀